個frd上網買支牙膏，點知黎到.....

本身諗住上網買支美白黎試試
見佢唔算太貴 個樣又好似幾信得過咁

點知黎到......

係咁撚樣

屌你老母真係著撚曬
之後佢搵黎搵去 間黑店都唔撚覆人

關我撚事

圖link

著曬啲咩？著衫定著褲？

佢老母著火